唔好理連儂牆, 有咩至小用對腳行和理非

唔好理連儂牆, 有咩至小用對腳行和理非
以為做下勞作就出左啖氣,然後就冇左5大訴求????